有無人知康文署幾時關閉，明天開始定點

15號定聽日？？唸住游埋最後一次水

游埋人生最後一次水?

屌搞撚到我又無得舉鐵

今日去咗游。
停咗 4 個月，操返一個半月。岩岩恢復狀態，又要停。